[突發] 沙田第一城好多大波

點算好
點拎番落黎

有無人可以幫幫手

其實唔難

射爆佢

圖文相符
正皮引伏

可以點？

認真問

點算好

射落黎